一人一首80年代最鍾意嘅歌

我真係超鍾意呢首
基本上每日都loop
巴打們有咩推介

Pet shop boys

有無聽呢個VERSION
ACOUSTIC玩得好正

Push it to the limit

而家係聽呢個版多
不過topic係80年代
驚off topic

A-HA講真個個年代係紅到發紫
但到千禧之後真係謝左
可能曲風真係大POP
相反其他大叔BAND BLUR，SUEDE個D都仲有後勁

最出名就係take on me

a-ha而家個浸大叔味好正

being boring
domino dancing
its a sin
what have i done to deserve this

果時真係好靚仔

冇得輸

how am I supposed to live without you

LIKE A PRAYER
NEVER GONNA GIVE YOU UP